<!DOCTYPE html>
<html>
<body background="porsche.jpg">
<head>
<meta charset="utf-8">
	<title>Login</title>
</head>	
<body><br>
	<div class="principal">
	<img src="vegeta.png" align="left" width="100" height="100" alt="vegeta" title="vegeta" id="img1">
	<h1> Servicios Automotrices "Vegeta" </h1>

		<br>
	<h3>Empresa dedicada a dar un servicio de calidad para autos, a través de Internet, con la posibilidad de ir ampliando mas servicios disponibles con el tiempo, siguiendo siempre la más estricta línea de responsabilidad de nuestros empleados hacia los clientes. Servicio a domicilo o al lugar que usted elija por cualquier emergencia y al alcance de nuestra mano.</h3>

		<br>
		<h3>Un ordenador personal un módem y una conexión a Internet son los únicos requisitos que necesitas para que con un solo dedo puedas realizar tus consultas, pedidos y soporte tecnico para que su automovil este en las mejores condiciones.!!!</h3>

</div>
	
<div class="form">
<form>
	
	<h1>Registro</h1>
		<input class="input" type="text" =" placeholder="Nombres" required autofocus> 
 			<input class="input" type="email" =" placeholder="Correo Electronico" required> 
            <input class="input" type="tel" =" placeholder="Telefono" required> 
  			<input class="input" type="text" =" placeholder="Direccion" required> 

  				<!--<button type="button">Iniciar Sesión</button>-->
				<button type="submit">Registrarse</button>
				

</form>
			<p>Ya tienes una cuenta?<a href="#"> Inicia sesion aqui</a></p>
</div>

</body>
</html>